渣哥腸粉三寶外賣連飲品$36

抵食到呢

凍飲成40$食腸粉

咁都唔抵？
你係咪食開屎嗰班？

呢啲垃圾食物都收咁貴
買盒飯都唔洗啵

屌佢老母賺埋D黑心錢，賺黎全家辦白事

真 包埋民主係個餐入面 唔賣貴D點得
同路人一定要G持

利申:非黑心同路人

以前腸粉餐唔包野飲賣25蚊咋嘛

利申好耐無食渣哥

渣哥腸粉三寶外賣連熱飲品$36

36

龍門打手

拉

黃店+$10
正價$26

我指德福果間地鋪不是佢間茶餐廳
屌我去茶餐廳食腸粉餐無野嘛

希望佢快啲有報應

改咗名叫渣狗啦

我想食精液蛋多啲

你識條春咩, 人地係賣人情味

唔講以為係用左魚肉燒賣，陳皮魚蛋，米芝蓮腸粉
食水深到

樓主分化

其實佢早餐真係痴撚線 其他a b c d餐又係貴過曬出面 但係又唔覺得佢有咩好食

反而午餐晚餐就有驚喜

話貴個d 係咪龍門打手呀，明明我地黃色經驗圈既手足不嬲食開都係放低100 /500 食個飯食個餐 多左當支持黃店 平時大把連登手足成日都要罰邊個罰邊個 依家賣36蚊 係度嘈乜， 一份燒賣 魚旦 腸粉 出面七仔 都賣緊12 蚊份啦 依家三樣野加埋36 好合理丫

想睇渣哥嘅精液蛋 召喚多屎哥

可惜佢比緊6蚊份既份量呢

不了 留畀渣家軍食

腸粉10蚊
魚蛋4蚊
燒賣4蚊
嘢飲18蚊

渣哥
翠華

物價上漲，都係留返屋企食

帶頭分化$10
比人屌既時候就屌返人分化$10
日日係Fb單單打打$10
凍飲$9
其實個價錢好合理

渣家軍又贏

杯嘢飲擺明食你錢

成班盲反 明明就唔貴 佢有張圖咁既份量間間都係呢個價錢啦垃圾連登仔

$39麥樂雞薯條抗爭餐

懲罰黃絲價

大快活早餐 滑蛋+ 蘿蔔糕 + 麵 + 熱飲 先$30

曲到圓

剩係大渣哥個名同紅底股東都值30蚊啦。

人地賣俾同舟人食

唐記$20連可樂

渣哥我初期幫襯過3次之後就冇再幫襯過，一黎貴，二黎質素同街邊檔一樣

推

樓下街市$20食撚到嘔都得

望圖止渴

唐記$2X咋喎

多謝宣傳 即刻買黎食

人血饅頭

同舟人誓相隨

燒買魚蛋用呢啲醬唔好食

價錢包埋比IG戰線手足post
#一日一黃店
#堅持下去
#香港人加油
#永不放棄

你班毒撚識條撚？

食水深到

收檔啦

三寶全部都係入貨資 自己落pat醬 全無功夫可言
如果份量同圖一樣 頂盡廿五蚊我先會買

雙面人渣哥

開頭渣哥變黃店去食過一次
爛鳩兩餸營多$26

太古坊嗰頭都係賣25樓下。。。痴鳩線

好抵呀渣粉係咪扑住去食

又記錄多隻5毛

腸粉燒賣飲品18 一芳隔離

凍飲+3？ 我個年代先係+2

D醬好黃
唔反了

我雙面人渣哥表裏一致

4粒燒賣 3粒魚蛋
我當1蚊一粒 呢到7蚊
屌你呢到比到盡兩條豬腸粉剪開
腸粉食開10蚊 一份
屌你老母17 蚊，紙包飲品5蚊
一份可以22蚊就食到
佢賣36蚊

抔野飲$11蚊

凍飲加3蚊咁抵屌呀

個燒賣好黃

希望佢cancer 快啲復發

憑乜...

和勇不分14蚊

仲送高清cctv cap圖

36？我有冇眼花？

原來佢有過cancer

啱吖 抵呀
$15腸粉+$10燒賣+$10魚蛋+$1嘢飲

抵過小食檔散嗌啦 散嗌唔包嘢飲

Ching 屋企養唔養狗

腸粉5蚊
魚蛋3蚊
燒賣3蚊
人血25蚊
岩數

誓掠水

Agger

一夜夫妻百二蚊
和勇不分廿五蚊

得罪講呢d那渣野以前10蚊6條腸粉計通漲都唔撚會咁撚貴喇

手足blackboock 整㗎

憑佢係前國際警察協會香港分會榮譽會長

而家天氣凍
你仲飲凍嘢？
渣哥關心你
熱飲免加錢

想睇下實際份量,味道係點

呢d餐無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心食返晚

咁要加多4蚊，齊頭數40蚊

早餐成36，咁撚抵?
點睇都可以賣50蚊啦

冇人想買黎試

我樓下15蚊有找

鴻福堂格離有檔細細地好似仲平

旺角腸粉加魚蛋加野飲28

凍飲都只係 +$3 底到仆街

飲埋特飲

人渣成狗之路

邊度樓下丫？等我翻查cctv睇下搵唔搵到你？

黃都唔會再幫襯 又普通又貴

振美is watching you

40蚊重要唔准堂食

Btw pin #99 pls

收皮啦呢間垃圾

想預約拘捕

唐記？

錯啦，淨係渣哥個名都值廿蚊，正價16

一芳隔離果間平d 返工時段要排下隊

agger

可惜唔係四期

唔好check cctv
利申：返工會經過佢九龍灣間嘢門口

不如渣哥移除曬所有cctv，減低篤灰風險啦

人血饅頭始祖

平時又話黃店平 要放低啲錢懲罰人
咁人哋咪加價囉

工場交貨食物，仲要不設堂，真係轉轉手賺成兩三個開。

直接叫便衣嚟

都唔係咁唔合理呀

佢呢間左邊後少少有間賣緊
3條腸粉+5粒燒賣/魚蛋+野飲(可凍都係18蚊
想追加魚強燒賣都係1蚊1粒

鏝頭渣、人血閪

已經check緊

都無人會食架啦 無謂post上嚟幫佢哋曝光

饅頭渣

九龍灣番工既朋友去合成啦，十幾蚊有大大盒炒麵當lunch食都得

食過渣哥腸粉燒賣，好食，值呢個價

唐記有一個一模一樣賣緊$20，飲品+1

而家加咗去四十頭不過一樣咁大件夾抵食

朝早幾點返丫？等我翻查cctv睇下搵唔搵到你？

太古坊新開張果時幫襯過魚彈，佢都痴鳩線，d魚蛋辣過辛辣面落晒成包味粉，一般人有無可能食咁辣 ！？ 定個 c父果日重手左 ？不過唔敢再試廢事深究，最後間野執埋

黑店係咁上下

已經喺Cctv 度搵到ching

你呢個餐真係抵食，茶記食咁嘅碟頭起碼要$40樓上

嗰4蚊喺渣狗度加得杯凍飲
比我就去食個靚飯

有無得加錢要隻蛋

好明顯佢想放棄地鋪
一個飯60-70 fat fat咁多

唔止 起碼$5x 因為龍門係包嘢飲

直頭好撚抵食
佢平得嚟啲野食唔係hea9你

開張日幾點丫？等我翻查cctv睇下搵唔搵到你？

Sorly人渣蛇
朝早返九點

想吞精？

我見佢上面張單冇嘢飲跟，原來仲有免費餐飲咁正？

食開屎？

哦，原來你冇去食過
依家罰你去龍門叫個糧尾餐然後交500字感想

魚肉燒賣都cheap啦
一定係用咗黑松露+蝦肉+藥材
啲腸粉就每日人手磨 人手拉
連啲芝麻都係自己炒
再配合小食檔豉油之霸
會share無綫嘅藍店: 綿香豉油
撈埋秘製甜醬、麻醬(秘製mean: 溝咗水)
$36直頭抵 仲送嘢飲

大快活個早餐可以食到飽

麥樂雞加薯條已經$40

加隻精液蛋，每日營養目標達成

有可樂加冰送

渣畜幾時死

公司樓下食36蚊 食到頂心口
渣哥食過 以味道來講就唔係特別

好多年無返hk 幾條腸粉唔係6，7蚊渣咩

今日小弟用蘭王生蛋撈飯配日本豉油
正到飛起

越黎越過份

啲水係咪光榮屎坑水

渣狗慘到
醜人就做哂，鋪又執埋

果邊廂水門閪間唔時又衝出黎拎光環
啲支那雞又賣到開分店買新車

你理撚得我 大把傻仔比錢我賺

求其搵間都唔會咁貴

食開$18一模一樣

如果食藍渣狗店$36腸粉
你不如食金拱門嘅珍寶餐仲抵食

$36真係多撚謝你食埋我嗰份啦渣狗

加咗價啦 而家$45
原本$35連藍屍都話抵
含淚去食

最弊嘅係渣狗用支那蛋

係 係佢特別痴

36$我正正經經食個有肉有米/通有三文治既茶記早餐好過啦

人血饅頭大師

食開十蚊四條腸粉，五蚊四粒燒賣/魚蛋，$4一包OT

特登執 扮慘蝕錢搞手求打和 等人懲罰佢咋

之前西灣河食過間黃店$16咋喎

腸粉用咩米整？太空米？

黃絲一定係食最貴
加錢特飲先顯得誠意

45都唔貴

樓下2x蚊 仲有特製咖哩醬

仲要柒咗 又搵佢轉移視線

咁又係呀
100毛 dump本開新鋪
轉頭賣你60蚊以上一個碟頭飯

咁又係呀

去龍門食糧尾餐啦

大把弱智去

散叫都冇咁貴

36蚊真係唔抵喎

$45一樣抵

渣狗幾時收皮？

借黃圈呃錢，屌你老母咁撚垃圾都36蚊

有冇諗過好多學生手足食唔起？

手足blackblock煮㗎

擺明係

仲要出post串告急黃店無骨風

米青

Pin

入錢 入錢

加咗價成10蚊wo ching

混醬坊好似有成6條腸粉6粒魚蛋4粒燒賣

先賣$20
食完飽到上心口

叫渣狗仆街啦

難怪黃人比人話係二次元, 投訴A就一定係B既打手, 仲話要睇CCTV, 低智度呢 我連咩水門臭西都未聽過, 廿年鰂魚涌街坊都比人話係打手

話時話 人閪好似大咗肚
交配成功

$45尖沙咀食到一個咁嘅飯
真係無咩好講啦

以前$35係搞手打和價，蝕住做咋

係$70

點都係龍門錯

渣狗menu入面算平

辦你老母咩，五毛分化狗露底

仲貴撚過去西貢食
渣狗真係當香港人水魚咁禁唔岩聽仲可以滅佢聲串佢食開屎，屌下佢就屈鳩人打手龍粉
有錢賺又可以高高在上咁分化
簡直係人血饅頭界既第一人

龍粉

日日經過都唔幫襯

渣狗 水門雞 屌你老母一樣賤種

有人係入面做過話渣狗根本錢都冇捐過 去特登請打手抹黑龍門

食個早餐都唔洗咁貴

去茶記食早餐,堂食真係都抵過佢

以前$35有包罐可樂

人渣哥
龍門抵好撚多啦

推返先
比香港人知道渣狗幾咁愛香港人
愛到賣36蚊腸粉比香港人食
過2日仲可以搞外賣自取平一半拎光環

和勇不分三十六

咁都唔抵？你係食開屎個班？

仆街2次都順手禁左不推

渣狗及其爪牙only 古思堯.gif

食垃圾

但依然有班傻鳩鐘意送錢比人血渣

麻醬好撚平姐，食店買成大桶攪勻已經用得架啦喎，要溝水架咩

4粒燒賣 3粒魚蛋 再加可能得3條腸粉
真係俾狗食

食屎好過啦, 屌你老母饅頭張

熱門頭3

條保險狗精甩尾做乜都諗過度過
踩撚住龍門上位做埋黃圈龍頭
扮慘苦肉計 輕鬆啦

老強

食完背隻骨骼

#同舟人誓掠水

經典

proud old being 龍粉

Of

佢有黃芝丼

唔該，gphone叫大家撐黃店
而家又入咗去坐
大家一日一碗至三碗
食到gphone坐完出嚟為止

係咪要整張屌你老母連登

照cap

屋企樓下良心小食店3樣加埋都係廿蚊唔開名益樓主 唔好同我爭我啲劣食

做龍粉至少唔洗食屎

有藍店太子爺入股就唔好預我地啦

佢早餐menu平均$5x

佢真係好厚面皮

呢個價唔係做咗好耐啦咩 $28 腸粉燒賣魚蛋+$8 飲品

好過搶

睇唔透

食完渣哥就好似幫香港出左分力咁 大力支持

責任全在龍門

渣狗真係熱門保證

99%啦

好似幾好咁

Agger 仲有靚罩 私家test-kit

條友菠蘿雞嚟

可惜我屋企附近冇龍門

你唔好屈渣哥
最衰都係龍門

分分鐘有振美添

唔係饅頭張食水咁深, 我人渣都唔會賣咁貴啦

渣哥革命

真係好貴，仲限外賣

利申: 冇留意黃店邊個打邊個，純粹有話直說

我都係

又係龍門

黑字好似易睇啲

強烈要求龍門開得密過7仔

冇人唔係咁覺得

邊到抵？
求解釋

送 cctv cap screen

點解要分黃店藍店？
我眼中只有好食唔好食 平貴

你班傻仔咪屌貴
再嘈就加到60蚊再扣你2粒魚蛋

曲

食飽去囉你咪衝出黎柒

今晚整整佢

唔係賣99算係咁, 有良心

再嘈叫Antifa Wong 搞你

一模一樣嘅概念

條停經臭閪近排好似唔見佢出現

差個情比金堅吊墜

個page 畀人report到收咗皮

露你老母閪啦，其他黃店我就繼續撐既，係唔撚食渣家軍堆畜牲，吹？

好似自己鏟

屌你條友先係5毛

仲貴過7仔

全港最貴

講真,好撚貴!

呢啲精緻澱粉同冇營養既野 請我都唔食
三樣野都係垃圾食物黎 菜同肉都冇舊
食澱粉我不如自己屋企叮燒賣腸粉 $5都唔洗

好耐冇見過依張

正

精彩回顧

唔使唔該

中環譚仔個特大早餐37蚊
完全屌打

渣狗快D執

冇精液蛋嘅

我都想

7-11都平過佢

渣哥都係但求打和 大家開開心心食早餐

渣家軍：都搞左咁多獲啦，你唔係以為影響到我盤數嘛？

正呀 屌你老母渣哥

盤數冇影響過

你要熟腸粉就一早講啦，間間都係生嫁啦

唔使廚房廚師
搵個女工蒸熱佢就可以賣36蚊

計較埋嗰幾蚊
唔知仲以為賣緊60蚊
覺得貴冇人食就自然降價
拉

1年前屌佢25蚊5件煎讓三寶
比連登仔屌到屎眼開花
今日終於有人屌

屋企都好易整

魚蛋硬過石頭波，腸粉又削
20蚊就合理
36蚊去敏華食好過

Ching 走得太前

36龍門可以食一個下午茶

暴利

好多PR狗幫人渣哥架, 都唔知係咪100毛有份幫手

4腸粉
5燒賣
6魚蛋

呢個已經係外賣自取價
冇得堂食

20x5毛黎

Ching好勇

三樣都係食面粉收成36

杯野16

佢消費運動同手足黎賺錢既同時屌手足
大家覺得佢食人血饅頭既時候就自然降價
推

要無色有米香
量要多

真係叫聲佢傻鳩渣哥

停經臭閪大左肚呀

食家

更年期咋

不知幾醒

之前幾鍾意食佢個炒麵餐 26蚊有埋凍飲

原來咁L平???
點圍皮?? 佢仲咁多開支

利: 去黃小店多 好少去呢D多人嘅

渣哥出品，必屬精品

夜晚食早餐? 食屎食矇左阿?

嘩 食左變人渣

魚蛋燒賣腸粉賣到$36 係點做到

信念

愈反愈紅
多謝連燈

人哋練習咗好多年

係渣都冇

厚面皮

應該係因為龍門先賣咁貴

最衰龍門同連登

之前食過一次東涌間渣哥早餐叫左杯凍華田
飲左一啖就成杯扔咗
屌你老母半杯都係粉

又食人血饅頭

平時街賣22蚊

睇到想嘔

個鬼佬好慘

被騙

被姦 因姦成孕

呀祖 你隻腳冇事呀嘛

傻鳩渣哥係咪想做搞手 只求大家開心 就當打個和？

其實比副手差婆推鳩佢

厚粉皮

個鬼佬對眼幾大 但眼光唔好 揀著個閪女人
希望佢唔好走上港大教授條路

好想食

同老懵董一樣腳痛

有心仲行得

一世免費都唔撚食

貴就唔算既，始終佢鋪租唔平
但講抵食有排都未輪到佢囉

響街邊都20起啦，堂食唔算貴啦真心

d濕鳩下午茶餐熱狗三文治都＄3x一個餐

但佢不設堂食

咁當我無講過，走先

一定係

負評我嗰啲係真心定渣粉

外賣自取嚟

似真心

份量幾多先

又呃班弱智去食

渣家軍落毒食死你

加精液蛋加幾錢

記錯sor

大把100毛信徒

手打

和勇不分$16

好貴

天橋下便果兩間食到嘔都唔洗28啦

而家$4x 啦 不過依然抵食

天水圍萬有粉麵$10/5條

茶記貴10$

狗都唔食

藍店不了

渣狗知唔知醜架

早餐.. 冇益

你知唔知腸粉其實好平

係 土瓜灣 19蚊都有一個餐 大把鋪平過佢

估唔到仲有人食呢間垃圾。利申:黃絲

應該係話冇咩人貴過佢

樓主曲

笑撚到鬆唔到

冇幫襯過 垃圾

自從扮民主投新分店單野 大家都知佢地有幾虛偽

仲有日日搞龍門

係黃色水魚圈就做到

$36食份早餐我會唔會揀你呀渣狗

有客嗰陣先係隔離唐記入貨
淨袋$16
Risk-free business

屎哥

其實唔止個單，佢笑完龍門廚司比人打，轉個頭就去fans page扮關心廚司

最近屌埋連登

可以餵狗

條死雞蟲俾佢靠社運彈起 天理何在

各位巴打真係唔好再俾佢呃錢 幫下其他小店仲好

咁撚抵，正呀。
你地吃埋我份

當你係外國住過就唔貴架啦

嫌貴咪唔好買囉
冇人逼你食㗎死窮閪

望到樓下唐記平到仆街

咁dum本

物離鄕貴

好有錢

Cls 樓上勁多5毛係度玩分化

你以為狗糧好平??

成本應該10蚊內
呢三樣嘢都係批發超撚平
仲要只限外賣 驚人比得36蚊就霸住你啲位
唔講以為係啲咩山珍海味

Agger 無福消受

1蚊差唔多

如果我見到有人比36蚊食啲咁嘅垃圾
我真係會笑鳩佢

渣哥黃到發金，成班五毛玩批鬥

高下立見
呢啲先係人食
比36蚊渣哥食狗糧

尿黃？

虐畜

加左價
呢排45
不過都仲係抵食

俾狗食講真

狗也不屌

如果我開工前食呢個嘅話真係會食到喊
一邊食一邊諗點解自己會咁委屈
我就咁買個包買支咖啡都無咁嬲

食黃店wor

比得36蚊就咪嘥我位
你買得呢個證明你食早餐要求都唔係好高啫
出去出面跪係地下食啦

佢早餐堂食$5x

計埋渣家軍會費差唔多
有得上佢FB圍爐 正
渣狗FB啲留言同港人港地啲質素差唔多

黃版save hk

學下某人西口吻先。。

你唔免費俾手足食。就係人血。。

好撚抵食 腸粉餐我樓下賣緊20蚊 凍野飲要另外買 渣哥都係+3蚊

反正我依家有錢都食唔到

屌你都on9
佢依家香港賣啊

咁又過千負皮

見到佢幅圖流緊口水姐
無話佢唔貴

咁而家係邊撚到呀

識啲野喎Ching

你班傻仔唔好唔記得
有期佢係店入面作左兩句標語
大致係叫人食完野好埋單走人，唔好阻住啲位
難為啲傻西港豬死忠睇到句野仲可能覺得好過癮、無問題

樓下又腸粉又腸仔又魚蛋燒賣豬皮都係20蚊

屌

德國啊屌你
街都唔敢出啊

十蚊腸粉
十蚊六粒燒賣
十蚊六粒魚強
六蚊杯飲品

笑撚咗

成四十蚊食啲咁既垃圾

今次真係比屎你食仲要收你36蚊

渣哥的來貨係咪大陸，雖然呢個問題好on9，但5毛同渣狗就係咁樣刁難龍門，屌佢老母

不嬲算貴

CLS

應該主題樂園都未必夠佢貴

屌你我改的

李斯特鐘是五毛

我都係跟Marco囝學野

十蚊6粒

大把傻𨳊去

第一次聽食屎仲要畀錢

人地係fb同振中割左蓆，好黃架

黃水門直頭用鄉黑供應商

呢個直頭係掠

Ching

咁cap cctv做乜

正價15差唔多 我樓下食 咁既份量 10蚊搞掂

渣狗死全家

呢啲先係市價

早日執清光

36食垃圾啦你傻鳩

藍店咩價值都唔食啦，翠華做股東

打你老母咩
垃圾渣哥出哂名又貴又難食
係啲on9仔先走去打卡食野

hi ust南亞仔

渣哥少食

燒山好好食

時代冰室
紅米

某d小食店係賣咁既價錢

人血饅頭 屌

Hi 嬌嬌ching

最好笑係佢成日屌龍門食人血饅頭 結果自己食最多

正常邊個咁貴

好平 好抵食打飛機中

之前呢個餐包埋野飲先26

優惠係加價十蚊

Royal 級

魚蛋（迷你） 3粒
燒賣 （隔夜翻蒸） 3粒
腸粉 4條剪開

sorry 朋友發夢識人入面做

你食屎仲要比咁貴？

隔夜

條友擺明曲

粉果佬
大把人排

和勇不分30蚊

手包魚肉燒賣點同呀

加咗係$36

凍飲$39 點解我唔食飯

因為佢係人渣 一定要撐 我地都係人渣的小綿羊

佢碟野
我就覺得
頂多腸粉3條 燒賣3粒 魚蛋3粒
平時食都係8蚊4條腸粉
2蚊粒燒賣 1蚊魚蛋
（利串：燒賣/魚蛋價錢有錯勿屌，少食）

6+6+3=15
野飲都21蚊

有冇情比金堅鏈送？

食物要求減半

有Marco嘅和勇不分

和勇不分$15

直頭要食屎

就千二負皮

痴撚線,fb仲有一班人話正
一係盲粉/100毛
一係就真係on撚9

我強烈建議龍門整個一樣餐，賣25蚊
我肯撚定比人屌人血
抄人野，饅頭張

跟住渣家軍瘋狂狙擊
又唔撚屌下自己賣36蚊嘅人血成份高成11蚊

渣狗啲團隊又話大把人嘅？
點撚解唔洗正評

踢爆眾籌［澄清］!!!!!!!!!!!!!!!

ip都唔洗check

支持張生咁做

當真手足係應該俾多啲定佢收小啲好

佢地站唔住腳嘅野，唔敢馬上出黎
等風聲細少少就會出黎屌饅頭張

36蚊食咁嘅野麵同包都無

冇得救

新裝修洗大左 點回本呢 加番些少人血咪得囉

梗係佢收小啲

人血渣 狗公堯

仲要只可外賣

所以最近加左去45蚊

屋企樓下單餸麵+2餸+牛油方包連野飲 $35

段野我係fb copy出黎 5p字請見諒
「吾貴喇，魚旦+燒賣+腸粉+支持民主 +飲品。先$36」

真係痴撚線班人
支持民主 值36
點解龍門賣米之連都要比你地屌
龍門直頭出聲支持天滅中共

渣家軍出黎對質未我個個post都等
次次出黎比人屌到收哂皮
次次係到駁又駁埋哂無證無據嘅野
屌你個陣就發爛渣，係到轉第二樣野講

我等你地好耐，定係100毛嘅功力差到咁

因為渣狗表示我間戇鳩鳩碌只做外賣 你班黃屍喺我間茶記食我間戇鳩鳩碌嘅同款野食 阻鳩住我做生意

屌！ 36蚊仲要計埋外賣錢啦咁

1蚊餐具，5毫膠袋，1蚊個野飲紙杯
但都仲食33.5嘅人血

想食手足精液多啲

不過仍然係抵

民主特餐

條友like何妖page架

我樓下車仔麵連嘢飲都係$36

再嘈叫Antifa Wong / Bruce lee 搞你

渣哥真心好撚勁
連街頭小食都可以整到好難食
真係比食開屎個班人食

真係勁pk

例如呢d

仍然貴市價一大截

渣狗計唔計

民主外送

黎啦 我就唔會似佢地咁樣發爛渣嘅
淨係拎證據講野

黑店 有鄉黑fans
又有新材料用

佢一向都話自己曲線賣屎

所以佢未成日睇cctv囉

+1

全部都係鄉黑

Send畀振美

題外話 渣家軍狗隻嘅狗隻

會唔會太平 想日日朝早食

以前第一次特登去幫襯真係嬲到仆街
買咗最貴個set
食完唔飽兼難食
同食屎冇分別

做乜仲有人join

好在冇食過

手包都唔好食
仲有落味精架
我見過店員倒垃圾有雞粉

我喺佢茶記啱啱開張
排隊+等野食用左3個鐘
仲要只係牛扒意+菠蘿梳打
杯菠蘿梳打等到冇撚曬味 碟牛扒意仲未到
好啦 野食黎啦 碟牛扒意份量少又凍冰冰
食完轉個頭買個包食再冇下次
真係同屎冇分別

點都好過渣狗啲叮叮貨啦

去超市廿幾蚊包食得死人
渣狗真係唔抵幫
批鬥仲要100毛

食過一次就先知道
原來入貨番黎淨係需要烚熟嘅燒賣魚蛋
都可以整到好難食
完全係呃遊客個種難食

睇到都嚇一跳， 然後得啖笑

所以大家先成日屌佢

佢咪又係呃 不過係呃自己人

食過佢兜豬皮蘿蔔
豬皮兩三皮
其餘係白烚蘿蔔
冇味冇咸味
勁好彩個陣冇人排隊
唔係實嬲到拆佢檔口

可能佢之前畀人淋紅油都係因為太難食

木衞二

36 屌你老味

如果喺今年7月之前屌鳩佢 一定會被5毛
如果唔係佢自己on9笑鳩龍門廚比人扑 笑完仲要block人
連登或者出面都唔會有人屌鳩佢
更加冇「渣家軍」呢個名出現

搞到比人圍屌真係自己攞嚟 仲要屈番人龍粉 唔撚識得認錯 跪低果陣就推個渣bcdefgh出嚟擋乜我要渣b認錯咩

仲有佢隻黃色水門狗 成日療是鬥非

一開始渣家軍呢個名 好似只有陸陸、渣狗、肛榮最主力笑龍門廚係陸陸、渣狗 肛榮偷like po 之後比人發現左就笠水del like
果陣水門好似未有份（又新街、亞玉、綠水門嘅事唔關渣家軍呢個名事）
當然 之後搵到本書 成個list都係渣家軍

同舟人誓掠水

果時黃色水門都有參與 只不過無咁勁
可能果時掛住老屈緊元朗所有黃店
之後條水門狗自己認埋有份出本書屈龍門

主要係中共式投票單野

仲有甜一刻 和吧呢堆小嘍囉

Let’s jam

魚旦燒賣各8蚊串 腸粉10 蚊 加埋杯熱飲 10 蚊 唔明有咩問題

我陸陸閪煲果陣已經比佢地兩個block過

灣仔食個大大盒兩餸飯包野飲都唔駛$35
真係當人傻仔

要唔要圖

無40蚊係39蚊遮

唔係堂食 而且市價都係$2x

最慘係Marco哥
渣家哥當咗佢condom
仲未3萬請佢

香港的確好多人傻錢多嘅白痴

佢最近點

出面街邊小食店都 7蚊串啦 腸粉有d12蚊 加埋熱飲有咩問題呀36 死叉仔 香港野關你撚事咩

叻啦 我窮閪

咪解釋下點解大把餐廳都可以做到堂食3餸麵+牛油方包+凍飲 $40有找囉

俾多10 支持黃色經濟圈

佢d腸粉係我見過最細條最幼 粉量都少

咪撚理佢 20x5毛黎

呢啲？

D面仲撚cheap啦 用垃圾公仔面 加腸仔雞蛋 個方包比狗都唔食啦

叉仔都醒撚過你，你唔好去死大大聲同人講自己做水魚

公仔麵可以轉其他粉第一次食早餐？

條女係譚小環黎 fc 左 冇偷食

笑死 正常價自己加政治因素落去 龍門比屎你食收60 蚊餐就合理啦

上面應緊邊個
我block咗

有幾貴呀 成本d河粉 米粉 勁低 多個面飽d 就以為值錢d?

一定係啦

波台5毛咪玩下囉

疑似五毛

屌真
以前like 哂佢地Facebook page
但佢地日撚日出怨婦post
態度差又自大好撚乞人憎
最撚憎佢地Facebook 出po同覆人嘅態度
點知unfollow 之後仲多幾單野
狙擊龍門 笑鳩個廚 又話佢地離開黃圈唔係同路人
日日單單打打
佢之後越做越大
成班渣家軍
佢地雖則係黃
但真係好難再支持落去
一向想黃圈做大佢 但我想渣家軍收皮

哈 傻仔 屌渣狗既就一定係撐人血張？ 我兩邊都屌既 唔洗特登講龍門俾咩屎咩屎

幫襯果班係咪因為睇tvb?

證明傻閪嚟

飽同唔飽 已經知邊個值d啦計埋堂食未？

佢哋唔收皮 個圈只會劣幣驅逐良幣

唔岩聽就係5毛 你件死叉仔

佢一坐大變黃版美心

附近大把黃店
好食又平
洗撚幫襯佢

你傻傻地外賣加1 無聽過？ 你中意咪係人門口食囉傻西 食完值錢d

唔係話你五毛

夾埋細過我拳頭

唔係唔算貴
係！抵！食！

上邊有人post咗條公式，10.0=20x0.5

100毛班廢閪pr只係區區20隻五毛狗

點打

通街離罩食 同 坐低慢慢食 分唔到分別？
唔好同我講餐廳都要離罩食 餐廳多人d定街多人d
冇肺炎果陣 食廢氣定食冷氣自己諗

1823

老實講幫襯得都係同路人，呢個價真係貴過出面好多，食得腸粉燒賣就係貪佢平又飽肚，仲要係外賣無堂食。會唔會考慮減下價。

fb 睇到條傻柒留言，我可以肯定咁講渣狗實係背後笑鳩呢個傻仔 教我做生意？同教老豆屌西冇分別

咁樣計你咪拎返屋企公司食囉 人地逼你企街？ 咁樣就要平比你 你老豆開間啦

點解做唔到堂食

另外一間 飽又飽過佢 又可以坐低慢慢食 價錢又差唔多 咁點解要揀佢？

呢d野個個都係拎走食嫁啦 個價又係差唔多 加埋野飲36$ 好合理

饅頭張打手block上一頁

呢個價錢喺聯和墟嗰間四眼仔腸粉應該可以食撚死你

澱粉質放題

從來冇食過啲出名黃店...
幫下啲小店啦
例如葵廣潮食閣 要告急都幫手整私飯比手足食

一份餐 有無賺30蚊？ 食水真係好深

有無ching買份睇下份量

呢間唔差嘅

黄店真名貴又難食 通行都知架啦

而家仲大把人排
明明個阿伯個仔好有問題

黃水門：告急嘅係垃圾

龍門都係好黃店

應該好難貴過佢

掠水放題

浪費金錢

渣家軍only

輕鬆1500負皮

街市大約25蚊

成本低過5蚊 話說有幾次喺銅鑼灣行街餓餓地 想買下嘢食 見到隔離有間渣狗 嘩屌你老母 貴撚到 仲要好撚多人排隊 啲人係咪食開屎

痴線 咁樣36蚊
冇病呀 搶錢咁搶

差唔多

真係食屎

食過一次... 只可以講... 無下次...

CLS得過大把人幫佢含

渣狗惡過馬撚

大把on9人傻錢多 你放心

一向都係 仲鍾意block 人del comment

好在從來冇去過

仲有大把傻鳩走去排隊

真係睇唔透 香港係咪真係咁多M底

Look 左兩look 佢個page,發現渣狗真係度縮狗黎
把口就話點點撐個同黨王宗堯
咪又係出個post 幫套戲做宣傳
唔通叫佢學蕃茄師兄咁拎錢出黎派飛咩
不過岩嘅，假設王宗堯有大渣狗股份嘅話
又點會自己啲錢派自己飛

香港人最鐘意俾錢買難受

之前有人爆其實成班渣家軍一蚊都冇捐過

香港人真係得意

是但去間店仔10蚊腸粉10蚊魚蛋都有咁既分量啦

其實應該咁講 好難有人可以賣得貴過拒

仲好意思屌人食m記…

要平可以去龍門

張生廢時理佢
呢個餐真係過晒火

聽朝落街懲罰佢

Hi撚左？

勁多分化五毛 block到手軟

大快活$36有滑蛋牛扒多士，仲有得堂食

唔計

渣狗屌你老母啦
食人血饅頭食到咁

公司樓下20蚊

成班真心

堂食 10蚊
腸粉+燒買+魚蛋 15蚊
飲品 5蚊

市價應該係30蚊左右，凍飲加兩蚊

渣哥應該就執
逆市擴充，但係鋪頭租金應該未跌到底

魚蛋燒賣正常5蚊串而家有啲地方貴少少7蚊，飲品熱奶茶一般茶餐廳賣15，專做早餐外賣10蚊，所以加埋正常要30-35左右，頂爛市鬥平咪25-28

首先佢要比足呢個價錢嘅份量
一串都5粒，腸粉10蚊正常5條
然而，我係第二度食，20蚊都有

上面先有 4條腸粉 5粒燒賣，8粒魚蛋都係20

份量我就唔知佢足唔足，一次都冇食過
要平唔係冇睇地方同味道，以前龍津三蚊串，而家都八蚊兩串，腸粉仲八蚊七條，不過好唔好食就見仁見智

得外賣，唔可以堂食

所以佢叫值20蚊

有冇人試咗？

尋日講完 今日就見到

做爛市系列

今日幫襯左間小店一樣份量 包埋熱奶茶
都係23蚊

唐記包點係咪有mon post

佢幅圖得3粒魚蛋4粒燒賣
兩三條腸粉一開四

小圈子選舉套餐

有冇渣哥去旅行圖

最恐怖既係 仲有好多人話合理抵食呢下先得人驚 仲要無人比嬲

利申先覺得出街食飯用成本論係on9
但燒賣魚蛋腸粉來貨平到你唔信
一大袋先10幾蚊，本身係垃圾澱粉整成唔值錢
然後煮熟又零技術搵個譚仔呀姐都做的，廚師錢都唔洗

36蚊真係食水勁撚深

覺得抵嗰啲人，你哋慢慢食，我哋呢啲食唔起。

屋企樓下10蚊我都嫌貴啦…連埋凍飲先18蚊

你啲腸粉石磨都唔值咁貴啦…

咪食，全部一睇就知係化學嘢，粉粉粉

(人渣狗日本旅行中)等我出post屌鳩人血張入理工做show

好呀

唔係有可樂送咩？

混醬房都係20

去竜。津好過

外賣都$36

而家就係CWB 間新鋪出呢個餐益大家
比完$36 好拎走慢慢食咪撚阻住哂

佢哋會賴落係對家老屈
但事實係佢真係又貴又難食

#希望旅行返到嚟香港已經病好啦🙏💋

如果有堂食$58 有服務一定排哂隊

#希望旅行返到嚟香港已經病好啦🙏💋

渣哥腸粉三寶外賣連飲品$36

#708 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

木衛關渣家咩事
人地唔似你班網路判官咁撚小家
合作味合作

btw 點解咁多波台AC

無精液 fail

36蚊精液尿液蛋

茶記沙牛面 /肉丁面
加火腿 炒蛋 方包 熱飲先$35
扮黃可以脫離市價?

Brother 有錢人

尋日成晚就係等你入黎

曲㗎

呢幾日掛住食蛋無上黎

最好笑嘅係佢日日屌龍門食人血饅頭

希望佢快啲執

渣哥果d 咪一撚樣

人渣哥

呢d分開買都係咁既價

渣B：你好～其實「銅鑼灣渣哥小食店」現時都有這個餐，只是不包飲品，售價$27。
雖然新店租金成本及方向跟小食店有異，不過我哋其實並冇加價，只係包多一杯$9熱飲。
希望大家明白，又或者唔介意嘅話，可以入店內享用其他美味～我哋保證你滿足～🎉

話說佢個post尋晚8x reply ，呢家得返7x
係佢定係人地del

$27都係貴過人

9蚊熱飲咁撚抵

其實係。
佢只係講到，我不嬲都賣咁貴啦

比人西見到又會話
死乞衣，9蚊杯熱飲都比唔起

我樓下20蚊 4條腸粉 燒賣 魚蛋各4粒

$27冇飲品都貴啦

Btw 又del

輕輕鬆鬆又1700負皮

另外個84正皮應該係贊同樓豬既諷刺

#渣哥又多口啦

的確幾多口

日日都扮渣b佢攰唔攰
如真 如假 如渣b可飾演自己

多口水
多精液

飲左落肚冇影到

廿蚊就差唔多

係渣哥多言了

但渣狗永遠唔會正面為抽龍門廚師水道歉
係你班人誤會佢初心

渣狗 又出post make noise
放心 一蚊都唔會幫襯你

+1

Btw 龍門口罩幾舒服

其實唔平。。完

仆街龍門又抽水

饅頭張

瓏門高質

肯定老闆成日mon post

又係你呢d飲食台派膠仔

派膠嗰班唔洗講，高級五毛嚟，邊有人派得咁撚柒，仲次次屌同路人

講咗好多次，真黃又好，偽黃又好，假黃又好，都要成本，就算係扮，都要佢放棄堆藍ge，或者佢真係轉黃，多一個隊友，就係多一個

其實出街睇戲食飯，都係揀自己想食ge姐，有咗黃店就變到自己想食之餘，仲要捐過好多錢，一定幫手足！超多門檻 你食黃店食得條氣順咪得囉

屌人嘅時候自己諗清楚黃圈目標係咩
保持社會熱度，令風氣，文化，下幾代都係黃

仲有傑C

笑死

龍門終於亮劍

龍門直線抽擊人渣哥（渣狗）

新餐我都未開新post

咁快俾人擺咗上嚟

你都弱鳩智 佢帶頭搞分化先㗎
成班不斷打壓其他黃店 又睇唔到？
要搞死黃圈嘅係渣家軍而唔係其他人

屌你老母谷鳩氣，根本一開始就係兩間店私仇

放撚大晒當係黃圈分化

喂大佬，冇黃藍之前都大把飲食業互屌啦，成日追政治gossip，12個港人救撚咗未呀，醒吓啦

係！邊個叫我？

你講我？入嚟留個名先啦

好撚平
聽日約埋樓主去掃貨

翠華餐廳不知從何時起，已採用人臉打咭鐘，餐廳員工返工放工皆以人臉識別（facial recognition）科技打咭。除了電腦化方便咗，更加準確咗

翠華支持人臉打咭,你幫襯佢地就係支持佢地個理念

私你老母臭閪咩
由頭到尾人哋都唔撚識佢渣狗
條渣狗死廢老又要酸鳩人，不斷玩針對。

你去屌完渣狗屎眼先死出嚟扮聖人啦
屌你老母臭閪

死廢人，渣狗咬緊黃圈搞緊小圈子果陣，你仲喺你老母個墳頭度燒緊衣呀

邊個喺運動期間 將私怨擺上Facebook公開放大先
呢半年連登都係炒緊佢喺Facebook嘅花生
有冇人逼佢留言串龍門？
有冇人逼佢搞中共式選舉？

兩間店？你學識數數字先啦

一樣嘅嘢唐記賣平一半
可惜藍店

你個名

就快又1800負皮

混醬坊 不過冇野飲

要啊 出面啲麻醬好稀

我自己就咁花生醬+麻油
無落芝麻醬
都香濃過任何一間小食檔
只係搵日清麻油 都未用到九鬼

如果半價$18就稍為合理
但係要排餐死

屌黃絲仲大力過屌藍屍，屌你老母真手joke

你哋咪繼續沉淪龍。渣之爭囉傻閪

人多蝦人少囉咪 龍門俾人搞呀嘛

佢大叫退出黃圈夠成班連登仔屌佢啦，你嗰陣唔出聲幫？

又話要冇大台，有又話要持平，私怨又話人分化

死得啦

確係有呢啲牌仔

插鳩住條腸粉 賣$72.1/$83.1 都ok

燒賣掉埋腸粉已經難接受，仲掉埋魚蛋?
咖哩魚蛋就整鳩怪哂啲腸粉。魚蛋點腸粉啲混醬又係怪撚到無倫 ..... 乜嘢人會食?

其實腸粉黎貨價約兩毫子一條
燒賣12蚊一斤 約40粒 細魚蛋跟燒賣差唔多價錢

基本上賣36元 穩賺30蚊

你又知我無幫？我一向撐龍門
你肯定係私怨？而唔係渣家軍眼紅龍門多生意所以搞鳩佢？

收皮啦你，渣狗班仆街帶頭咬其他黃店唔見你出嚟屌佢地，屌你老母臭閪家下兩樣同時推唔撚比？

屌你鍾意啦

推多兩下

初期都有去幫襯支持，但真係好唔抵食，貴都算，仲要普通到係七仔質素，而家當然就不了

正確態度

聽日就去食

盲目容忍只會變縱容

唐記屌打呢個餐20蚊有飲品

魚蛋同埋燒賣好黃

你唔惡劣

已經認得個條友成日有追擊渣狗軍post就會入去話人鬥黃
但呢條友係渣狗軍笑龍門廚爆缸/屈亞玉老黑etc個啲，
佢就冇咁好氣屌渣狗軍咪鬥黃
好多人都同佢講過件事係渣狗軍早幾個月橫行霸道先會咁屌翻佢地，
但呢條友淨係識話鬧渣狗軍嘅人唔啱，鬼打牆咁款

個留言個名同我中同一樣，痴線

收皮啦死傻鳩

祝你同渣狗/黑狗早日死全家

抵撚到爛

食屎啦 渣佢老味

呃負皮

on9

但無可能下下自己整

渣狗個相都好差，似奸臣

個鬼佬好似zombie嗰啲樣
唔知係咪萬聖節化咗妝

鐘意食老閪嘅洋腸

好老黑feel

又分化渣哥係黃店大台黎嫁

黑店

只可以係佢屌你

正確描述

輕鬆有千九負皮 我當年都做唔到

100毛同渣狗 真係當個個港豬比你班賤種任屌唔嬲咩

香港好多M底？

龍門有冇考慮整埋海南雞

食開16
叫兩份33 兩杯野飲

間間當自己澳牛
以為屌客好得意

尖沙咀水門都有呢啲slogan
又係叫你快啲食 快啲走

好撚似邪教咁款
大佬 被黃店咁樣屌住食
同光復香港一啲關係都無
可唔可以做隻有尊嚴嘅黃絲或者和理膠？

我講緊小食檔啲醬有溝水
唔夠濃味
你唔一定要自己整

屌你老母臭閪啦，你代我坐監啦咁

收皮啦
成香港得你一個suffer?
得你一個俾狗咬？
大撚晒？
巨嬰Marco yeung

係咪俾狗咬，有暴動罪就可以肆意妄為？亂鳩咁嚟？

咁你都收皮啦冷嘲熱諷撚，衰過五毛

見撚到你呢d人就諗當初為乜撚嘢要為你哋出去

根本唔撚值得，bye 9 bye

家下討論呢啲個個都要show口供紙論資排輩搞笑到

香港人為香港為自己

咪撚講到咁撚偉大
為「呢d人」啦

你唔撚係香港人呀？
你無份架？

走啦柒頭皮，當撚正自己救世主，一定要人跟自己果套。
俾狗咬就當自己有光環大撚晒

以前就笑鳩左膠刷社混portfolio。
估唔到佢出得去都叫做手足啦，但仲沉迷喺自己做救世主個角色度。
以為俾狗咬就大撚晒

我為佢嘅付出，報以崇高嘅敬意，但佢講嘅嘢戇鳩鳩咁，好難認同

堂食小心睇人面色

大渣哥屌客都屌得咁風趣
各位毛毛識做啦

唔知譚小環有冇俾大SIR瘋狂中出

事實上又真係好撚多港豬撐佢地既
你睇100毛渣狗黃色水門閪幾多人like就知

黃就大撚曬 腸粉都可以賣40蚊

唔關黃唔黃事 呢個係對人嘅基本尊重

屌客=屌票

成堆M底

仲可以屌番你轉頭

所以攬炒啦，一定要攬埋你班冷嘲熱諷撚一齊死

你扮大愛中立咁撚耐。
俾人屌兩句就露晒底，咁點撚樣扮救世主呀？

渣哥好嘢